冇女踢咗西甲一段時間，大家覺得表現點樣？

合格
唔合格

呃like post